\documentclass[a5paper]{scrartcl}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{lipsum}
\usepackage{graphicx}

\usepackage{xcolor}
  \definecolor{myRed}{HTML}{D46C7C}\newcommand{\myRed}[1]{\textcolor{myRed}{#1}}

\subject{Marvel Studios}
\title{Avengers: Endgame}
\author{Anthony Russo \and Joe Russo}
\date{24. April 2019}

\begin{document}

  \begin{titlepage}
    \maketitle
    \thispagestyle{empty}
    \vfil
    \centering
    \includegraphics[width = 0.4\textwidth]{avengers_endgame}
  \end{titlepage}

  \begin{abstract}
    Ein Abstract ist eine prägnante Inhaltsangabe, ein Abriss ohne Interpretation und Wertung einer wissenschaftlichen Arbeit. In DIN 1426 wird das (oder auch der) Abstract als Kurzreferat (auch als Synonym verwandt) zur Inhaltsangabe beschrieben. Dadurch wird die Arbeit vor der Veröffentlichung beschrieben bzw. beworben.
  \end{abstract}

  \lipsum

\end{document}
